錢係對付老黑為一方法！

老黑求財！大家一起想方法對付！

痴撚線叫我地籌錢比黑社會唔打我哋

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

不call g，全民打飛機

我意思係断佢哋米路！ 要政府養佢哋！